健吾：公屋大堂有公安駐場

#沙田現場
瀝源邨（遊行終點/現在衝突位置最近的公共屋邨）部分大廈大堂已有軍裝警員進駐。

我乖寶寶乖乖去食飯。
自己做咩，自己負責。

#bewater

見連登仔post晒啲密碼出嚟